香港人未忘記

今日九龍城法院有手足過堂
希望大家唔好忘記班手足

咁多人等緊手足過堂？

下下星期想請日假做旁聽師，係咪日日都有手足要上庭？

推

10月1個5個 律師話押後到6月8號 可能會加條暴動罪 6月8可能會轉地區法院

撐手足吖!!!!!!!!!!!!

睇錯未忘人